[集思廣益]對家對連登既滲透日益嚴重，究竟用咩方法係有效??

1. 集體封鎖相關的帳號

2.禁言，封帳疑似對家既帳號 (呢個要連登哥哥出手
例如同一個帳戶比人封鎖超過3000次 或短時間超過500次，就可以禁言，封帳

3. 組連登監察隊
監察連登現時風向，以及隔一段時間做對比並分析

4. 宣傳上連登勿認真既心態
冇大台，所有事靠自己判斷，因為好多時候連登同現實係兩個世界黎。
-------------------------------------------------------------------------------------------------------
好多時候，連登手足 嘈交都係因為呢個核心問題，
所以我想講下自己既見解，同埋比大家用睇一個post既時間冷靜下

兄弟爬山，各有各做，齊上齊落，不割也不分。
就快4個月啦，應承我要一齊行落去,ok?

光復香港，時代革命

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推